分手後如何忘記ex？

如題
好糾結
手機好多相又未刪 野又未掉
去到邊都有佢蹤影
一齊兩年幾就黎三年
好想搵反佢 就算佢對我唔好 我都好愛佢
但佢決心分手 無力挽回
好想喊 但又想做個堅強既女人

點先可以放低佢？

我都想知

曾經深愛過既人 會在意其實是必然的
但是我對她沒有留戀

隨緣 唔好迫自己

時間耐左
或者搵到更好嘅人
自然會忘記
越係迫自己忘記
越忘記唔到